Marvel 宣佈《Guardians of the Galaxy》知名英雄「星爵 Star-Lord」為雙性戀角色

Star Lord 比 Thor 屌，諗起都正

我覺得仲係未夠
應該不論男女都要解放胸部
點解男人可以打到坦胸露臂，女人就唔得？
咁即係歧視女人啫

我認為要戀埋動物

同Rocket Raccoon搞野

咁遲有無跨代戀同啲小朋友

Chris Pratt 心諗:我屌你老母呀

好撚煩

全黑人未?

做多咗

做咩啫而家
星爵係唔係雙性戀係唔係黑人啲人都本身鍾意㗎啦
唔通聽日起啲人會因為星爵唔係特定族群就唔鍾意佢咩

marvel要做嘅係好似黑豹咁
創造一個受人喜愛嘅黑人角色or特定族群角色
識玩應該係星爵同雷神有hehe味
咁實大把腐能量你收割
寫到明佢係bi
即係要安排一個戀人畀佢
咁一係要迫佢同嘉魔娜分手或者有條友出嚟橫刀奪愛
分手就星爵渣男 橫刀就嗰條友渣男
咁多集星爵嘅情深算咩

即係X教授同磁力王hehe味濃好睇啲 定佢兩個直頭喺一齊好睇啲

星戰9 rey最後嘴kylo ren已經狠狠地將reylo配打爛咗

Gamora對綠色波

應該影響唔到佢嘅
正如漫畫Ironman係仆街, 美隊係九頭蛇, 電影都唔會有影響
但作者都係腦裝屎, 同睇得出迎合左膠係幾恐怖嘅事

本來都冇乜感覺，但點解要搞到周圍都要有呢啲，你搵班同你志同道合嘅人傾咪得，好似啲巴士迷鍾意巴士又逼其他人睇巴士？鍾意玩sm班人又逼到全世界要玩sm咁？

其實我想睇紅女巫畀人打到爆衫露奶

反正都屌開外星人，依家屌男人有咩咁難接受姐，起碼都同種族先啦

好難講
隨時加一幕Thor同Starlord打車輪

屌男人定比男人屌先

照呢個勢發展落去, 好快人獸, 亂倫或者同件死物做伴侶都出來平權. 跟住班左膠出來幫佢地發聲, 我地就被逼接受佢地套.

係都同 war machine 或 winter solider

架飛船充滿喘氣聲同腥味

條j有電插屎眼，會唔會電到瀨屎

唔差在改埋佢係變性既黑人

再拍落去會有同男人打車輪劇情

On9,唔屌得外星男？

多得啲4gaylo

戀樹癖 同groot扑野

拜登：睇我表演

改名做Gay-lord囉

反智

會唔會有外星人男女同體，又會隨時變性

開拓BL市場

Chris pratt 做到咸濕仔feel 而家話佢男人都岩

試下唔好用蝗語渣男
用人渣 賤人代替

咁不如玩埋扶他。又有屄，又有鳩。

屌

擺明針尻個演員 冇記錯個演員係耶撚加唔表態支持登依家同佢講 套戲入面要比男人屌屎眼 睇佢背叛信仰or含錢

架飛船好腥

Thanos

遲下啲演員/角色要係雙性戀變性環保民主黨愛蟈黑人

佢地要將自己普及

直到成為世界上所謂既大多數

Tw 就好多gaytuber
拍片講拳交乜乜柒柒

又唔會黃標又唔使set年限

都on99

主要角色其實都難換人 佢唔做對個世界都幾麻煩
睇下迪士尼會唔會迫尻佢

有冇示意圖

CLS都唔夾
佢話groot係gay佬，我都冇咁嬲

政治正確到令人作嘔

幾時有變性人角色

同埋groot玩觸手play啦不如

Ho ho we all black
Ho ho

佢點都食屎

唔接返個角色又可以冠多個反LGBT比佢

接又可能狂瘋加d核突sex scenes比佢

出撚埋宇宙視野仲只係分男女咁狹窄，應該跨哂界門綱目科屬種，無性繁殖第n性徵通殺

最後咪會變到長毛個case咁同你攬炒，然後改到寧願連男人都唔俾你露

可以畫條J 比GROOT

從政治正確黎講 你呢番說話姐係歧視女性

唔係唔可以
但對成個故事線有咩影響先
同埋角色定位最好緊係睇故仔慢句滲出黎
你家下一野宣判，咁同劇透有撚分別

有睇第一集都知Starlord連成身刺嗰啲外星種都屌得落
雙性戀無性戀好撚出奇咩
分分鐘樓上嗰啲屌完鬼
轉個頭就去成人台Post自己條賓周

屌，唔好形容啦

力架奇俠

可能就係Gamora有鳩

有1/4黑人血統

係咪因為chris Pratt係隱性侵fans所以要特登整個LGBT人設俾佢

篇文標題有d嘩眾取寵
漫畫咁岩畫到個度姐 唔知仲以為特登出個聲明講
Deadpool都bi架啦

拍左咁多集鐘意條黑妹
原來真正想屌既係Hulk

幾時宣佈埋佢係黑人

LGBTQ個Q已經包左你講果堆

重有戀童參賽人

漫威你別太囂張
白左隊長班撚樣係奸黨 淫棍 BLM共產 LOOTING黑鬼
紅骷髏先係忠 要清晒呢班冚家鏟 毒瘤瘀血

Gay-Lord

得罪左膠就有咁嘅後果

再下一集準備屌動物（Rocket 買定KY…）

荷里活已經爛到透晒 OVER到左左地既人都覺得做多左

全黑人前，全部都係雙性戀

星爵已經講過佢架船用紫外光照係會照到某啲嘢

幾時有得睇CA 同IM做愛

Marvel 3大龜頭

越嚟越撚on9

咁我就撐啦
前提係演員不變
Chris 禁住Chris後入 一隻手攬腰一隻手擺膊頭

格硬屈人係就係

你話係美隊 iron man我諗難轉 因為得一個主角
但係gotg係團隊嚟
屌比我係啲左撚 我實將火箭熊轉做同性戀+戀人癖咪一齊鬥癲

marvel：既然連登仔唔鍾意佢屌男人，咁唯有屌棵樹同隻熊仔啦

拜登如果上咗台真係坐穩埋個位嘅話，戀童合法化真係不是夢世上所有神父嘅福音

走火入魔

兒童性自主但日本仔j蘿莉漫就唔比

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

不如屌樹啦

[url]
[/url]

內文話漫畫係雙性戀，但係漫畫同電影個世界同設定都唔一樣，電影宇宙可以唔跟漫畫個設定

好多腐女鐘意呢一對架

好正

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

弱智 人地大愛到跨物種同gamora一齊 使鳩你特登加個bi 比佢
強加地球on9思想喺宇宙生物度做乜鳩

wadiu唔反了

Marvel既欺凌開始
之前好似話星爵無出POST
而家應該係欺凌佢

q係questioning 你應該係指+

力量寶石都handle到 少少電唔會噴屎掛